{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55600&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔박스"
    },
    "text": "こんにちは、『HOTEL BOX』は独創的でユニークなデザインと実用的な構造設計で、より快適な休息が取れるブティックホテルです。 朝食は月~金は韓国料理で提供され、土日はトースト、シリアル、マッシュルームスープ、カップラーメン、果物、飲み物として利用できます。 全客室にはテレビ専用のNetflixが視聴可能で、一部の客室にはカップルPCがあります。 スイート/メゾネットタイプの客室にはカラオケが運営されており、利用時間は日5:00~22:30、金/土は5:00~23:00です。 共用スペースには電子レンジ、コーヒーマシン、浄水器、飲み物などを無料でご利用いただけます。 連泊の場合、客室のタイプと曜日によって1万ウォンから5万ウォンの追加料金が発生し、全客室は基準人数2人を収容できます。 例外客室であるデラックスツイン、プレミアムツイン、スイート、メゾネットタイプは最大4名まで可能で、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 メゾネットタイプおよびスイートルーム利用のお客様は、入室前に客室使用同意書を作成する必要があります。 客室内の施設としては、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、ウォッシュレットをご用意しております。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。 ホテル内の物品はホテルの財産ですので、毀損または破損時に被害補償が請求されます。 禁煙客室と共用スペースは禁煙区域であり、客室内での調理は禁止されています。 駐車場は7台収容できる階で、駐車場と建物の裏側に外部駐車場があり、満車の際には裏門駐車場を利用できます。 周辺には市外バスターミナルや群山大学校、慶岩洞鉄道村、旧群山税関&近代化通り、草原写真館などが位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "『HOTEL BOX』の朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "月~金は韓国料理で提供され、土日はトースト、シリアル、マッシュルームスープ、カップラーメン、果物、飲み物として利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはテレビ専用のNetflixが視聴可能で、一部の客室にはカップルPCがあります。"
        },
        {
            "question": "スイート/メゾネットタイプの客室には何がありますか？",
            "answer": "スイート/メゾネットタイプの客室にはカラオケが運営されており、利用時間は日5:00~22:30、金/土は5:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "共用スペースには何が無料で利用できますか？",
            "answer": "共用スペースには電子レンジ、コーヒーマシン、浄水器、飲み物などが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の場合、客室のタイプと曜日によって1万ウォンから5万ウォンの追加料金が発生し、全客室は基準人数2人を収容できます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "デラックスツイン、プレミアムツイン、スイート、メゾネットタイプなどの例外客室は最大4名まで宿泊可能で、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプおよびスイートルームを利用する場合、特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプおよびスイートルーム利用のお客様は、入室前に客室使用同意書を作成する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内の施設としては、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、ウォッシュレットをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の物品についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ホテル内の物品はホテルの財産ですので、毀損または破損時に被害補償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームと禁煙区域について教えてください。",
            "answer": "禁煙客室と共用スペースは禁煙区域であり、客室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は7台収容できる階で、駐車場と建物の裏側に外部駐車場があり、満車の際には裏門駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には市外バスターミナルや群山大学校、慶岩洞鉄道村、旧群山税関&近代化通り、草原写真館などが位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 715
    }
}